致罷唔到工嘅你

我知道大家都有顧慮
唔割，但你可以將罷唔到工嘅日子
將果一日糧捐助比有需要嘅人
或者半日糧都好（自行計算）
你哋嘅資金積少成多
係可以做到好多野

其實好明白

老實講 我都要養家交租
已經成日發夢
日頭返工 中午和你lunch 夜晚開花
攰到7個1皮

我見到手足中槍 有罷
85有罷
大三罷有罷

再罷落去我連養自己都冇錢 點捐去星火

但如果手足堅持，我都會繼續支持
要留守，我會送物資
要開花 我即刻去
要街坊 我換裝即刻變街坊撚狗都得

最緊要係大家齊心 唔好放棄

Dji28000
我由年中沽到輸左身家
嗚嗚嗚
唔該樓主以後唔好再扮專家